(又1Q題)好攰丫，深蹲做多左

好攰丫，深蹲做多左
又係估香港偽人
三頁開，估中連情人節晚餐都唔同老婆食

鄭中基

錯

點會錯

因為錯，你解黎睇下丫

戚袋袋

古巨基

完

I’ll back

...............

真係咁易估中？

ok la

已經完左啦，等下丫，諗梗個難啲嘅

冇verb

柒左，i'll be back